美國已經再三講明，支那偷竊威脅美國國家安全，唔係話俾啲錢就可以解決！

成班五毛仲吹緊風，想話磅啲水就攪掂

侵仔9up幾句班憤青就打曬飛機

係呀
再up多兩句一個核彈炸落你屎忽
到時大把飛機你打

繼續ff啦

你講大陸憤青？

侵仔up幾句？
你無睇美國國家安全策略？

咁岀兵打咗中國未啊

你要維持你既幻想諗法
要講廢話都無辦法

說好的武統台灣呢？

關我撚事咩 我剩係知呢度班憤情聽侵仔9up幾句就打曬飛機

其實都唔係第一日既事

本巨龍曾經預言美國會視支那為USSR no.2
當時好多人話無可能

宜家唔知點睇呢？

俾多啲咪掂囉